%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
% \cvsection{Projets Bénévoles}

% %-------------------------------------------------------------------------------
% %	CONTENT
% %-------------------------------------------------------------------------------
% \begin{cventries}

% %---------------------------------------------------------
%   \cventry
%     {Traducteur et coordinateur} % Affiliation/role
%     {\textit{Networking, The Net as Artwork}} % Organization/group
%     {France / Italy} % Location
%     {Jun. 2016 → Présent} % Date(s)
%     {
%       \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
%         \item {Traduction de cette histoire de l'art en réseau et du net.art.}
%         \item {Administration des outils collaboratifs avec Gitlab, Pandoc, Markdown, makefile, Framapads.}
%        \end{cvitems}
%     }

% %---------------------------------------------------------
%   \cventry
%     {Co-fondateur \& mainteneur} % Affiliation/role
%     {Paris Kiwi} % Organization/group
%     {Paris} % Location
%     {Nov. 2012 → Présent} % Date(s)
%     {
%       \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
%         \item {Conception d'une plateforme de diffusion libre des évènements pour la communauté DIY de Paris et sa banlieue.}
%         \item {Hébergement et maintenance, montée en compétence en administration système GNU/Linux.}
%       \end{cvitems}
%     }

% %---------------------------------------------------------
%   \cventry
%     {Développeur principal} % Affiliation/role
%     {Self Shelf Swap / shurf.pl} % Organization/group
%     {France, Canada, Belgique} % Location
%     {Mar. 2011 → Dec. 2013} % Date(s)
%     {
%       \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
%         \item {Conception d'une application web de prêt de livres entre particuliers.}
%         \item {Utilisé par The Strathcona Art Gallery à Vancouver et le Centre d'Écologie Urbaine de Bruxelles et par des particuliers.}
%         \item {Présentations au Hacker Space BXL. Workshops à Bruxelles, Paris, Vancouvers et Labenne.}
%       \end{cvitems}
%     }

%---------------------------------------------------------
%\end{cventries}

\cvsection{Autres occupations}

\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
%  \cventry
%    {Modérateur} % Affiliation/role
%    {Mastodon ACP} % Organization/group
%    {Online} % Location
%    {Jun. 2017 → Présent} % Date(s)
%    {
%      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
%        \item {Dans une équipe de 5 personnes, modération d'une instance Mastodon d'un millier d'utilisateurs.}
%      \end{cvitems}
%    }
%---------------------------------------------------------

  % \cventry
  %   {Musicien} % Affiliation/role
  %   {Musique free-jazz/rock} % Organization/group
  %   {Paris} % Location
  %   {2012 → 2018} % Date(s)
  %   {
  %     \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
  %       \item { Musiques basées sur l'improvisation, pratique de la guitare et de la basse. }
  %     \end{cvitems}
  %   }

%---------------------------------------------------------


%---------------------------------------------------------
  %% \cventry
  %%   {Traducteur} % Affiliation/role
  %%   {Framalang} % Organization/group
  %%   {Online} % Location
  %%   {2012 → 2014} % Date(s)
  %%   {
  %%     \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
  %%       \item { Traductions collaboratives de l'anglais au français. }
  %%     \end{cvitems}
  %%   }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Contributeur} % Affiliation/role
    {Stack Overflow} % Organization/group
    {Online} % Location
    {Sep. 2011 → Présent} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Je suis un membre actif de la communauté Stack Overflow. Je participe aux discussions, m'occupe des revues de posts, écris de la documentation, facilite l'introduction des nouveaux utilisateurs. J'ai cumulé plus de 6700 points de réputation sur les diverses plateformes de Stack Exchange.}
      \end{cvitems}
    }

\end{cventries}
